(gay) 覺唔覺hehe好難識人 (195)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

快啲一齊文字性交啦

Lm

lm
好空虛

凍唔凍？

唔凍

攬住啲貓

um..

如果貓能醫百病嘅話。。。

Um???

借自己比你攬下

又想坐海了

晚嘅話又要坐街咖啦喎

？？？？？

留名食花生

好正

珍

你係男神

鍾意睇後門

半夜一罐肥仔水簡直牛b死了

半夜快問快答

Hi

左手定右手？

左手寫字

50樓定3樓？

今天第二罐了

榴槤定山竹？

50
3樓風景一定好差

山竹

長通粉定意大利粉？

綠色定紫色？

50%電出門口定係80%電出門口遲半個鐘？

意大

笨豬跳定跳傘？

風景偷看幾遍自私吧 脈搏顧好 不要怕

紫
綠勁難襯

許廷鏗定張敬軒？

50去買尿袋

食齋定食肉？

你著綠黑色應該幾好睇

跳傘
離心力=折磨

俾人強姦死定自殺死？

張敬軒
許剩係識一首歌

最近食雞白湯都覺得腥

ben10?

靚仔強姦都ok嘅

想同邊個做愛多啲？

手機game 定 switch?

羅馬尼亞定保加利亞？

中國人定中國香港人？

食半條蕉定兩粒提子？

被人包定包人？

許正啲
其實一直都唔覺得張靚仔which其實許都唔係靚仔得去邊

想switch但唔想比錢買^^

肉哈又痴撚左線

魚定青蛙？

買

都不了

貓定狗？

中國人

食鮑魚

緊身定鬆身褲？

包人開心啲

咩又 不嬲

養嘅青蛙幾得意
食嘅就魚

發達但得兩年命定中庸到老死？

？

屋企貓出街狗
出得街嘅貓完勝

鬆
緊好辛苦

平平無奇過一生定受人賞識多煩惱？

咁又係

前者開心啲
中庸到死我應該會自殺

個日西九見到有人放貓

中國文學定英國文學？

睇肉堂定視藝堂？

我宜家就係因為平平無奇先有煩惱

食香蕉飽死定餓死？

左腳定右腳伸出被？

韓仔定㗎仔？

1定0？

絕交定扮fd?

長襪定短襪？

夏天定冬天

咬指甲定指甲鉗？

老豆定老母？

留名睇爆po

蜘蛛定蠍子？

黃糖糕定白糖糕？

喪屍定吸血鬼？

太陽定月亮？

畀富婆包定畀靚仔屌？

覺唔覺hehe好難識人？

腐女定直仔？

水床定吊床？

台仔定港仔？

做班長定壞學生？

。。。
wait....

快問快答？

巨人好正喎

打緊機。。。

致香蕉蘿蔔薯仔炆雞翼甜心貓寶貝💕

當你看見我的短訊，字字都是你的美好心情。當你關閉手機，指尖留有我祝福的溫馨。當你悠然入睡，香香甜甜就是我送你的美夢。朋友，晚安好運!

1秒定2秒？

真40個回覆有45個都係佢

我的錯sor

睇錯做宇宇

可以食吓佢d蛋白質

今日天氣好好呀

lol其實係潛左水一排

下次可以問佢地最後一個新年有冇諗住做啲咩

笑死

係咪我同你出去見到嗰日

應該唔係 我搭電車見到的

燒

hi

你好嗎

漸漸應該好了

get a fuck

五寶

新的開始

歡迎cd-rom加

幫手推

加啦屌

推但唔加

私交可恥呀

你做咩屈我呀腳腳

燒燒

係咪有巴打喺donki

男神你係donki？即刻飛的過黎

。。。。屌你

有條友成日話我痴線
求平反

死人報驚每句都話我痴線

hehe

如何光速走出泥沼？

多謝幫推

屌死人報驚

就快
左邊一個氹 右邊一個氹
kill me plz

有我呢啲天菜
係咁上下

最近覺得自己真係好多嗲

扮咩可憐

上網訂咗特大士多啤梨

食屎啦

茶子

你有無用黎當震蛋用

攰

已經收左成打好人卡

唔開心子

拋豬引肉